[2017-07-03]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

暴drop

良心企業

有錢都唔賺

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

米蘭強大了,簽埋個防中就搞掂

咁多新球員，半季都未夾熟
成績唔好，換教練，大換血
無限loop

信今次新既管理層無咁on9
起碼簽D人都係針對性
前幾年簽果D,真係好多個都係屎黎
迫住要成隊正選換哂咁

D7BC

全國最大的首創「債券通」上線啦

有聲

好嘈

有無性感經紀陪BChigh翻天

Qq

啲水印完全係阻人打J

銀魚

呢家d 乜乜01,my乜乜super都無水印既,又HD

又夾 開低黎夾

HDD位都慳返

倒股點算

lap tech

$9 gogogo

手持qq sp應該點做

8蚊先啦
俾人夾足大半年

信念

開倒車

呢排myxxsuper 成日睇唔到
我要睇三上果套soupland ar

27

Gap die 4C

Insider lap

D7U🖕🏻

Bc is g

有冇大戶幫我買qq

我要熄左防毒先睇到

1918

幾十碎人重睇

腳指好大力

Gap dou d Ho ng Ho

Fill the gap sin la

賭股to hell la ppl guy

d7bc

水泥fill gap

Feel the gap

bc

油格用落仲易卡珠過團長

磨磨磨

平左肛至爆
D7BC

根本用黎CHAK三位一体短關...

唔敢long兩邊

今日有女新人番工

又食

Refund ar pok guy

BCISGOD

新手村團長卡珠都仲有倍回頂一頂
油格斷珠破金身就難搞

試食

ME已經轉用角龍暗埃...

有無著黑絲番工?

大貓幾時75?

Gap dou pok guy

柬埔寨大廳

WC MO YEA DA...CHAK NG CHAK 350 RANK HO

就黎冇馬賭

role倉

咒斧咒杖咒弓.... KC tower 我都未打完...

反手sp左銀魚

全部 DA SAI...HO MOON

still holding 45lp

1027終於跌無可跌

Tai lor ar

近親...

有無勇者入返10手當六合彩？

笑死
好多錢主席2.0

依家貨源冇歸邊啦
隆成同745呢兩間野掉左成31億股落街
散戶依家係大戶

睇錯野tim
不過d老散準備等合股

10合一加一供十
50%

好多股神低撈 有哂阻力 止蝕位架

而家仲有得止蝕咩

有無人撈都成問題

BCISG

D

1027冇人掛買盤

得少少

仲見到有勇士肯0.01入貨

🐶

買十手升到0.02放一半回本放kate

🐝

🌊

🦁

因為無得再掛低d

日日落雨落到人都燥

Refund la llm....

好似好快出半年業績

剛相反 好鍾意落雨

Shhhh

咁多人望住

💩

內房又黎

1027幾時十合一/百合一

觀塘d女人好似唔洗返工咁🌚

BC一個養起晒

其實大股東係咪已經換股？

let BC diu one time duo 10k la

do mud 7

換左啦

我地就養魚貓狗
BC就養女

BC每日萬人斬成交金額拍住個市

仲有機會懷有龍種
仲返乜柒工

後宮三千

你覺得BC會比班G 有左自己既龍種咩

係咁玩燈掣

咁每股派息係咪得番一半？

騰訊（00700）隻賺大錢手機遊戲《王者榮耀》，最近因為接二連三爆出年輕人沉迷打機事件，逼到騰訊要出「限玩令」，分別限制12歲或以下、12歲以上但未成年玩家遊玩時間。
但同大家戒唔到騰訊一樣，內地人，根本好難戒打機﹗因為，打機已經係一個極其龐大嘅產業。以下為大家掀開呢隻「金蛋」遊戲產業鏈⋯⋯
首先，《王者榮耀》係一隻賣角色skin都可以半日賣1.5億嘅遊戲；背後產業鏈有代打、直播、授權產品、辦賽事同埋培養戰隊，如今只係其中一部份年輕人限玩，影響唔會太大。
根據TalkingData數據，目前號稱2億註冊人數嘅《王者榮耀》，中小學生比例只得2.7％，大學生則佔21.8％，其餘大多數，都係成年上班族；另一份報告數據亦相約，近半年新增用戶中，12歲及以下用戶，只係得4.78％，12至17歲用戶，則佔18.53％，仍然以成年人為主。
換言之，今次「限玩令」真正打擊嘅，係「代打」產業鏈。點解咁講？因為《王者榮耀》同一般電競生態相約，以成年人課金遊玩為主，20歲以下專業玩家幫手代玩，亦因此不少大學生都參與兼職分一杯羹，搵搵生活費；之前就有位寧波嘅大學生透露，自己喺大學成立「工作室」幫成年人獲取榮耀感，用APP接單後，再用微信紅包收錢，可謂賺到偷笑。
同香港唔同，內地打機係「全民活動」，而且係真搵銀；搵錢時間一般都唔長，夠精神同反應「代打」搵錢嘅，通常係20歲以下專業玩家；人大咗，好多事力不從心，所以專業玩家過20歲已經唔勁，生涯短過運動員。
所以，龐大嘅代打市場，新血缺一不可。上淘寶網，《王者榮耀》基本收費係2蚊打一次，部份銷量可達4.5萬次；據說目前代打公司老闆收入，為2萬至5萬人仔之間，年輕人接job代打，閒閒地都3000蚊月入，背後全靠12至17歲呢批後生仔。「限玩令」正正就係影響呢一部份公司嘅營運成本，增加招聘年輕人風險，推高成年人戶口價錢，間接減少供應。

之不過，明星級遊戲需求通常都係非彈性的，代打減少供應，價格再高，都唔會少好多人玩；最終成年人只會願意支付更多價錢去請後生仔幫手，以前請一個打4粒鐘，以後就請兩個各打2粒鐘。
反而影響最大嘅，係直播同「私人補習」市場。唔少遊戲主播，現時直播《王者榮耀》單日收入，高達20萬人仔，「限玩令」之後，未成年主播，似乎再無市場，最有可能嘅係會有更多成年人「下海」做主播，搶奪年輕人飯碗教人打機。

至於內地「私人補習」打機，通常會由服務員預備好差唔多level嘅戶口，根據個別學生，因才施教；相信亦會因「限玩令」變得更加艱難。
內地人無可避免會繼續炒熱遊戲市場，同香港人嘅分別在，內地人靠打機，真係可以買到樓；所以內地父母見到，即使逼仔女「電療」戒打機都有，但另邊廂，仍然行行出狀元，遊戲產業繼續發展，騰訊股價仍然高企。

之不過，明星級遊戲需求通常都係非彈性的，代打減少供應，價格再高，都唔會少好多人玩；最終成年人只會願意支付更多價錢去請後生仔幫手，以前請一個打4粒鐘，以後就請兩個各打2粒鐘。
反而影響最大嘅，係直播同「私人補習」市場。唔少遊戲主播，現時直播《王者榮耀》單日收入，高達20萬人仔，「限玩令」之後，未成年主播，似乎再無市場，最有可能嘅係會有更多成年人「下海」做主播，搶奪年輕人飯碗教人打機。

至於內地「私人補習」打機，通常會由服務員預備好差唔多level嘅戶口，根據個別學生，因才施教；相信亦會因「限玩令」變得更加艱難。
內地人無可避免會繼續炒熱遊戲市場，同香港人嘅分別在，內地人靠打機，真係可以買到樓；所以內地父母見到，即使逼仔女「電療」戒打機都有，但另邊廂，仍然行行出狀元，遊戲產業繼續發展，騰訊股價仍然高企。

cls AV劇情黎嫁?

代打，補習，限玩令
究竟我睇緊乜

夾死啦

習總真係夠眼光
叶健文
HIP KIN MAN
又黎translation error

Redboss ar

啪啪啪

之前都已經減左好多

有無人有^%*

雲爺爺終於簽人

好似話「叶」係「協」嘅異體字
所以佢係姓「協」，身份證譯「Hip」係正確

葉姓是一個中文姓氏，名列百家姓第257位。在簡體字中因為把「葉」簡化為「叶」，致使與繁體字中的叶（讀作「協」，與協相通，有協同、叶韻之意）重疊，使兩者容易混淆。例如：日本藝人叶氏姐妹花、叶恭子、叶美香及漫畫家叶恭弘中的叶並非指華人常見的葉姓。宋人在《新唐書》編纂時誤將葉姓的前身沈尹氏與姬姓沈氏混為一談，造成民間有沈葉同宗之訛傳。[1]

近來港大學生會葉路珊事件鬧得沸沸揚揚，不過本文並非談論此事，而是被大陸用作簡化「葉」字的「叶」字。不少人只知道「叶」是「葉」字的簡化字寫法，其實「叶」字本身也是一個古字。有見及此，遂撰本文解釋之。

那麼，這個「叶」字本來是什麼意思？它其實是「協」字的另一種寫法。根據東漢許慎《說文解字》的記載，協的古文為「旪」或「叶」，「古文協从日十，或从口」；在宋代《廣韻》之中，則將「叶」視作「協」的古字。

入境處係直情幫人改左姓

職員打緊白貓hip

原來個post 幾好睇

仲入唔入得過？
大股東有七成貨，應該會比心機呱

新手求教 HSI DROP 腳指 升 個市姐係想點 ???

同呢d人講黎都多餘啦

關事既咩

恆指成份股 DROP 腳指成份股升
個市想玩腳
好似係

CLS

睇唔明

qq勁假乜料

田中先生同佢老母有路

入錯數

你攪我老公
我攪你個仔

其實係果D 乜野30個故事知道真相後會打冷震?

你望下d生果價錢就會明

我只知田中太太好大波

求田中太太對波表面面積。

坐E望F

QQ is g

太大不了

QQ AR....... 誰都喜歡你 大貓也自豪

小隆都想知，所以用生果比擬緊

蘋果又真係好少咁大個

特大富士蘋果

Lee dou d ching ho Mo liu

DIM SEE

BC ON9 ga😭

🐔

🚽

其實佢係諗緊個手感似蘋果定橙

應該蘋果

亦可能係串個女人裝假9

上次明明係橙

有一天BC上街幫媽媽生買東西
他要買每隻70元的🐔4隻以及每隻20元的小🐔八隻
這時鄰居的田中太太向他搭話:「幫忙做🐔頭嗎?真是了不起呢。」
請問今天BC的回家時間是何時?
附帶一提 田中太太和先生已經關係因BC冷淡好一陣子了

4C ar.... gap dou u sor jor

DIU🐶BC

D7B...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊
KEEP SAFE

德政

死肥仔又開倉派米

BC LUN DOG GUM LUN 4C

神一樣的BC

BC HO LUN INCH

INCH GOR HORSE PENIS...

ＢＣ你肯答我做邊行未
之前問左三次你潛足三次

Refund ar

咪潛呀

不如問下BC有邊行未撈過🤔

點同

今晚又好得閒
尋晚玩完發明家
今晚直挑神之BC

ＢＣ你潛完未

潛完未

可能扑左你

ＢＣ你潛完未
by redbox
(4c 請幫手quote)

聽日繼續夾

Feel gap ar

原來789改埋名,今日仲停埋牌

maggie 好惡

DOW癲撚左

重差廿點又破新高

追住港女黎咬

BC AR...

美無又玩無雙

加左-1

買BC對家

🐢